救救小魚兒:ISTA伊士達萬能水處理劑

我家養左大缸魚, D魚魚病, 不嬲在8 號水族買"ISTA伊士達萬能水處理劑", 但依家D魚魚又有事, 知唔知那裏仲有得買到? 謝謝大家.

留名